{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 시간이멈춘마을펜션(독채펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に締め切られます。 予約人数以上で追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット連れの場合、宿泊をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失には宿泊客が責任を負う場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式を禁止し、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ご利用の際は火災にご注意ください。利用時間は20:00から22:00までです。 また、お子様の場合は保護者同伴でご利用ください。 バーベキュー場では炭火バーベキューパーティーを楽しむことができます。 利用時間は14:00から23:00までで、炭とグリルの費用は別途請求されます。 周辺の観光地には南怡島、江村リゾート、清平湖畔、虎鳴山と虎鳴湖、龍湫渓谷、朝の静かな樹木園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数以上で追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数以上で追加人数がいる場合は、事前にお知らせください。追加人数には別途費用がかかる場合があります。また、最大人数を超えると入室できない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、場合によってはお断りすることがあります。また、ペット連れの場合も払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及び宿泊は宿の規定に基づいて承りますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトの時間を守らない場合、客室や周辺施設の毀損や紛失については宿泊客が責任を負うことになります。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室では直火での料理や炊事は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は許可されていません。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。静かな環境を保つためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "火災に注意する必要がありますか？",
            "answer": "火災には十分に注意してください。利用時間は20:00から22:00までに制限されています。また、お子様の場合は保護者同伴でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用することができます。利用時間は14:00から23:00までです。炭とグリルの費用は別途請求されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、江村リゾート、清平湖畔、虎鳴山と虎鳴湖、龍湫渓谷、朝の静かな樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 646
    }
}